睇完只有我不存在的城市之後 覺得好沉重

雛月加代個結局真係不能接受 主角做咗咁多嘢 去完最後都係on99一條毒撚咁

只有我被ntr的城市

屌

我覺得有意思wo
本應死果2個誕生1個新生命負負得正
女主不嬲係另1個

笑左

但係主角冇左個青梅竹馬都有學生妹食

我和雛月最後許下的約定 沒能實現

有咩意思？付出咗咁多 去到最後睇住自己最care嘅人同第個一齊生埋仔，自己做咗傻仔咁 on99咁去改變世界 去到最後原來 哦 唔該晒呀 我地好幸福呀 一直以來，真係多謝你呀

其實作者描寫既女人好真實😂，女人係咁。

我記得條女好似都等左18年

好似冇咁耐 不過都好一段時間
同埋 比自己兄弟都OK嘅 好過比出邊三唔識七

好彩我推愛梨
返返原本時空另一種方式重遇愛梨好感動

學生妹先係女主
佢約定要見返男豬架

咪就係，明明有另一個女主，
點解啲人硬係覺得：
我付出左咁多，有乜理由唔揀我屌你老母

同埋雛月係小學生，男豬點會真係戀童呀
唔係因為救老母都唔會返去過去，只係順便救埋雛月
因為劇情鋪到雛月死就game over,先配到好似cp
真cp係學生妹

另一個女主只係補償 做俾觀眾睇 男主最愛嗰個係加代

加代死過返生有個幸福結局係好事嚟嘅
故事入面主角好似都冇介意加代俾個freind屌咗

人地又唔係拜登

所有人都幸福 有苦男主自己食晒多謝哂

唔關事 你咁講 唔通秒速5厘米又拜登？ 無凶手呢個存在 故事發展落去男豬絕對會同加代有佢地自己嘅故事

等植物人 咁似某galgame

男主穿越返去小學個陣已經係啊叔啦
就算加代鍾意佢，男主都係單純想保護佢，因為知佢會死

男主都冇話過鍾意佢

成班睇嘢唔用腦 一早講咗廣美係取替咗昏迷中嘅男主原本應該有角色 咁廣美同加代結咗婚 咪已經暗示咗男主同佢本來會結婚